(9 up 係列)係到勸各位聰明人咪撚做/扮好人

攞「好人」嘅名義實踐自己自私目的嘅人正仆街。
仲仆街過真心好人